頭先係咪地震？？？

北角有感啊

又地震？

唔覺

又黎 今年第2次嫁啦啵
上年又一次

1月5日先地震左一次

有冇咁撚恐怖 係咪你暈咋

點解我次次都feel唔到

feel到

無

有冇人同我一樣
次次啲人話地震都冇feel?

白頭山

去大交合到報地震啦

係唔係你自己隻肥腳大力踏落地咋

沙田依然safe

認真，有巴打feel到

有冇人feel 到地震

same

真係無feel，你唔好嚇我
我唔想見到香港遲吓大地震

覺，旺角坐坐下差啲跌落地。

又地震，好不安

系

冇 九龍撚永遠feel唔到

大地震先係真攬炒

有其他巴打feel到喇

唯一一次Feel 到嗰次係香港黎克特製8.5級地震，可惜唔覺新聞有報。

上水無

8. 5級？巴打未來人？

睇黎有唔少人feel到

系你老母

頭先係ssp 有一排人企唔穩
跌係地下

feel 到就報啦

Can’t feel in shatin

可能少人feel到就當我發生過

可能少人feel到就當無事發生過

收皮啦on9仔

今次邊區有feel先 反而上次離島feel到震咗一震

唔覺有

好撚好笑

仲訓緊sor

好恐怖連香港都咁大

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

幾年前有一次話震到去上水都feel到3.x級
但我住青衣完全冇feel

係係咪打尿震?

屌係咪大波驊比人屌到啪啪聲呀？

係

幾時？

得樓主覺得

啱啱震到跌左落地

好多人覺得啵，有兩個post講

好多年前馬頭圍？

check下天文台咪知唔洗估估下

政府你都信？

今次 cwb feel 唔到
上次有

我信連登仔多啲

體感好難feel到
我都係睇到個櫃啲玻璃係咁喺度震先知

新聞冇報 你又知8.5級?

咩年份

大地震

20200年

今次算好大，而且唔止我一個feel到，另一個post都要好多人

我估應該有五級？

香港福地不再

震震震震震

香港如果大地震，d舊樓係咁先

我完全feel唔到，係咪有重型車經過

天災，瘟疫

上面有巴打feel到，另一個post都有人feel到

沙田一啲feel都冇喎

濕鳩微震

香港石屎樓

10級都頂得順

點架平行時空呀 有D話好大 有D話feel唔到屌你老母係到製造恐慌

好大又未至於，我估四五級到啦

真唔真？馬頭圍無地震都

最好黎個9級 神助攬炒支那

好不安

昂船洲火山

個單有人鑽爆主力牆先咁樣

國之將亡

岩岩9:50好似feel到又震

天滅支那

8 .5我地死撚晒啦

係咪隔離屋對狗男女太起勁?

人變有異相
天變有異象

次次都冇feel

仲有人禍

好撚好玩啊你老母臭閪